
2012-07-16t14:25:0z
dunya
kktc cumhurbaşkan derviş eroğlu ramazan ayı   fark yerleşim birim iftar çadır kurarak iftar yemeğ dağıt  çalış sürdür kuzey kıbrıs kızılay derneğ  çalış katıl  ada bulun türki kızılay derneğ heyet kabul  kuzey kıbrıs türk kızılay derneğ başkan esat altay ziyaret yap konuş bu   merkez iftar yemeğ verecek ifade ederek belediye yardım ol hal bu say çık  altay bu  iftar yemeğ ver yer lefkoşa gazimağusa dipkarpaz iskele girne güzelyurt esentepe lefke  bayarmudu ol belirterek bazı başka yer  talep al ora belediye katkı yap hal say art  güney kıbrıs üye askı altay uluslararası kızılhaç  kızılay dernek ıfrc güney kıbrıs üye kabul  kuzey kıbrıs türk kabul et üzerine bir diz  giriş yap tüm bun sonuc  güney kıbrıs üye askı alın  eroğlu bayrak değil yap iş  cumhurbaşkan derviş eroğlu  konuş kızılay kızılhaç gibi kur bayrak değil yap iş bakılarak değerlendir gerek işaret ederek merkezi bulun hata dönme sevin ol  eroğlu kuzey kıbrıs türk geçmiş  iftar yemeğ ver hatırlatarak bu   hayır   hizmet alt alın ak çıkacak düşün  şimdi hazırlık zaman biraz  diye cumhurbaşkan eroğlu türki gelen aşçı  ekip  tüm kuzey kıbrıs türk hayır   hepinize kolay   türk gelen konuk ziyaret anı plaket  hediye takdim  lefkoşa 
